
                      Es entretenida aunque los momentos musicales para mi gusto sobran. La historia esta bien, no ahi nada que destacar, a veces se hace pesada.

La peli cuenta como una comunidad de pies grandes viven tranquilos cumpliendo sus reglas pero derrepente un humano se deja caer, solo uno de la aldea de pie grandes logra verlo pero el humano desaparece en na y menos. Esto lleva al pie grande a investigar topandose con un humano al que rescata y lleva a su aldea, ahi las dos razas deberian aprender a convivir y aprender una de la otra. Aparte veremos un poco de historia antigua entre humanos y pie grandes
        
            